小賭怡情 1000本睇下挽到幾耐

安治（客+1）100@2.28
半全場（和客）50@12

跟

挽你老母
返去寫挽聯啦
輸死你呀5p

波台不嬲5p字，入得黎跟規矩巧吾巧？

Lm 跟

-150
850

笑死 開過個新PO啦

已經係新po

針曬

依家啲新會然系甘 吾使理佢地

廢又要上嚟拎存在感